好似好多mk仔都叫阿kit

見過既mk仔好多都叫阿杰/傑 好巧合

周街都係啦戇鳩

叫阿杰果啲真係特別on9

柒頭杰

小杰

我叫你染頭傑~